個人冇事咪好囉！

冇事先做到世界冠軍架嘛！

我要買gt呀佬